[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

200年前,邪片戰爭香港救國割讓比西方列強
200年後國家有難,侵侵亡我支國之心不死,求習大大推香港真普選後再割讓一次比西方列強求和!!!

我地睇到依家將支爆,習大大要改政制救經濟=找死,唔改革制度=等死 ,唯救國之路只有參考200年前經驗,再次痛割一次香港比西方列強乞和!

同意的香港人請

===============================================================
一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

1. 堅守香港核心價值,爭取真普選,趕走建制派同港共班賣港賊,重新分配香港資源
2. 待支爆後,中共滅亡,爭取獨立(代價成本最低,收益最大,成功率最高)

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

例子:
現有班高官唔落台係因為現有制度無法反應民意,唔落台你完全吹佢地唔賬,你如果以暴力回應,佢地會用香港法律制裁你,而佢地仍然繼續賣港不動搖,點解呀???因為冇真普選!!!唔需要為市民負責呀。

警犬愈黎愈惡,點解呀???因為成個政府都係一丘之貉,官官相衛,制度出現問題呀!!!一年2百幾億養住班警犬咬自己人,點解呀?今日捉曬果班暴力黑警係重要,但更重要係真普選改變制度!!!!

一地兩檢,千億高鐵,千億港豬澳大橋,為邊個服務呀???你睇番個使用量同用D人,絕對唔係為大部份港人而決定!!! 黎緊仲有萬億人工島呀,我意思係大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題核心,個個支持真普選!!!!

===============================================================

局勢分析 依家絕對係香港真普選成功最佳機會
原因如下:

(天時)
1.中共內外交逼,內有經濟社會問題,外有以美國為首的團伙貿易戰/科技戰/可有全面冷戰可能,台灣,香港問題,周圍都係火頭

(地利)
2.香港依家成為世界關注地方,各國利益集團香港都有利益,只有真普選可保護大家利益,必定支持

(人和)
3.大量市民覺醒自救

(豬隊友)
4.港府同建制派已全無威信可言

2014年雨傘運動未能爭取真普選原因,好大程度係當時中共沒內憂,沒外患,處於不可一世之時,國際同中共仲係蜜月期,整體形勢香港屬於孤軍作戰情況,因為沒直接影響其他國家團伙直接根本利益,各國當然唔會貿然為香港破壞同中共關系,

2003/2014/2019 ,3次大型遊行人數一次比一次多,數據上明顯睇到市民對現有個政治制度愈來愈不信任同証明現有的制度是解決唔到大部份市民的問題

2014/2019 兩次大型遊行都係和平下進行,黑警不對等武力升級,引起更多市民覺醒,証明非暴力和平核彈比真刀真槍更可怕,除左928事件,612再一次証明黑警不對等武力會招致當權者滅頂之災,如抗爭者使用比黑警更大的武力同樣會受滅頂之災,非暴力和平哩相信係香港普遍市民既普世價值核心

六四天安門事件只屬內部中共利益團伙內鬥,與國際利益團伙無直接關係同影響,國際用唔到更多手段去幫班學生同支持者,只有食花生大只講;依家香港實情唔止香港人自己利益,仲涉及各國利益團伙實際在港利益,同各國都有直接影響同關系,國際政府可以有直接影響到自己國家國民利益而作出又有力反制手段而出師有名,例如香港WTO地位改變,香港關系法,香港人權民主法等,香港人權民主法又會影響中共同港共當權者利益,係哩個咁你中有我,我中有你既香港,實際情況同六四事件絕對係兩回事;

鬥長命
現當權者、不可統戰同分化的建制派、藍絲大多數都係中年同老年人,佢地並唔會長生不老,佢地退下,勢力只會愈黎愈細,只要香港人同年青人守住自己信念,過多一代,兩代人,最終一定會成功。抗爭者要明白,哩個係一個長期抗爭,要有極高意志力同要堅守信念

===============================================================
支爆可能性:100%

貿易戰係全球兩大強國唔同意識型態,普世價值之爭,屬國家頂層戰略,侵侵明顯想打壓中共,問題係中共驚唔驚得起打壓,會唔會頂唔住支爆就玩完。

大陸人品嚐過資本主義豐依足食,物質享受好處,無可能返返去幾十年前食草年代,支爆後要佢地食草必定官逼民反起革命,哩樣係中共最驚,13億人發窮惡,核彈都搞唔掂;

要解決結構經濟問題必需要改革政制,改動政制=影響整體各大利益權貴,引發全面性內鬥,可以講改革=找死,唔改=等死,關於支爆新聞大家可以留意多D經濟數據,你睇完就會明。

歷史上中國內部結構性問題幾千年都唔係靠自己解決,唔係被其他人炮開國門被逼改革,就係內鬥至亡,而哩兩樣中共都進行中;

同埋歷史上並無一個國家可以一路經濟向上唔洗調整,中國超過30年一路向上經濟發展,並沒大調整;依家仲未支爆係中共用最大國力拖延,並唔係為民,而係盡快比班權貴利益集團走資同諗計唔被清算。

===============================================================
中共未亡,獨立只會死路一條,成功機會無限接近0%!!! 無合法性,講暴力你永遠唔夠佢暴力,大家應將方向先放 真普選迎支爆,支共滅待獨立!!!

最後結論: 真普選迎支爆,支共滅待獨立(代價成本最低,成功率最高,收益最大,合法,合時,有正當性)

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

現有大家要爭取D問題層次如果向上推,就會發現係香港現有制度出現問題,一日冇真普選,相同問題絕對會源源不絕!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!! 各自跑山,真香港人加油!!

[真普選救祖國行動] 200年前香港割讓救國,如今中共有難,香港再割責無旁貸!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

push

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山,真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

推

我推

Push

唔好意思，借個位黎擺下，希望更多人見到

Pish

Sorry ，借位一用

大家應該由問題根源去思考，與其一樣樣去反對政府D賣港政策，點解唔用真普選趕走曬班賣港賊，必須要令更多人知問題根源核心，個個支持真普選！！！

現有大家要爭取D問題層次如果向上推，就會發現係香港現有制度出現問題，一日冇真普選，相同問題絕對會源源不絕！！！

一日無真普選,建制派，港共政權賣港賊一車車補上，要徹底趕走賣港賊,只有真普選！！！各自跑山，真香港人加油！！

［真普選救祖國行動］200年前香港割讓救國，如今中共有難，香港再割責無旁貸！！！

［請廣傳］香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊！

【登記選民】做選民究竟有咩用？

[重要]2019選民登記重要事項

推左先

推下

永久割讓香港特別行政區， 畀咗美國